對於呢段野大家可以點駁？

有長輩sd左比我

家人係家庭群組轉發D咁嘅言論，真係想開拖。

>>> 網上轉載 <<< 有心人

致年輕的朋友

你的新聞自由不包括無線電視
你的言論自由不包括異見市民
你的人權不包括影到你相的路人
你的法治不包括破壞公物示威者
你的正義不包括和平
你的民主是你自己做主

你聲稱要保衛的是犯法的義士
你認為所有的問題都是政府衰
你要給犯罪者特赦
你要讓執法者坐監

為了你心中的公義
馬路可以堵
火車可以攔
欄杆可以拆
地磚可以起
路牌可以掉
牆壁可以花

對警察，你恨之入骨
你可以打警察，因為是自衛
警察不能使用武力，否則是黑警
你可以唔俾身分證，因為有人權
警察必須有委任證，要方便投訴
警察不應該進入大商場執法困獸鬥
警察更不應該退出立法會擺空城計
有事要搵警察，因為佢地好快就到
無事可以鬧警察，因為佢地有出糧

有政客幫你掩護
有傳媒幫你美化
有社工幫你輔導
有老師幫你放假
有律師幫你開罪
有基金幫你外逃

你認為廢中廢老只是收錢做嘢
你覺得老邁父母根本不了解事實
你以為自己是為了公義，為了香港
一直義無反顧向前衝以致無法挽回

但當有一日
你走在異國他鄉的街頭
聽到當地人歧視的恥笑
回憶起被你搞亂之前的香港
想起遠方的親人
霎時百般滋味在心頭
雙眼不由得佈滿淚水

圍新鴻基詢問處有咩用？
新地根本唔需要買任何人「怕！」
你可以唔買新地樓，
唔坐九巴，唔用數碼通，唔行大欖隧道，
揸車唔好泊入Wilson停車場、唔去一田，
甚至唔行新鴻基商場的，
不過你嘅人生會無咗沙田新城市廣場、Element、觀塘APM、旺角新世紀廣場、銅鑼灣世貿中心、東港城、大埔超級城、葵芳新都會廣場、元朗YOHO Mall之類啦…

就等於杯葛TVB廣告客戶一樣，
連老麥、翠華、KFC都唔好食，
可口可樂、藍妹都唔好飲，
更加唔好幫襯匯豐、恒生、揸打...
沒有最柒，只有更柒。
這就是你的人生！

大家讃同的話可以轉發給朋友，喚醒那班自以為是的年輕人！

政府犯錯就一路唔認
警察濫權又係岩
你不如叫佢答左先
仲話執法人員

集思廣益 想打篇野同佢解釋

互相推post
「全港大罷工」動搖唔到經濟民生佔晒全香港都無用

好簡單
開頭改左做致特區政府
下面啲野全部掉番轉黎改
一樣work.
btw 好無聊呢啲文章。
建議直接 ignore.

上述事件你的中國基本上都做唔到

我地不滿嘅就唔撚用 咁你不滿我地你又理我地

致敬愛的長輩們

可能大部份的你們到此還未明白
我們所爭取 所訴求並非只為自身
係為香港每一位 包括你哋同你哋嘅後代

正正因為你哋享受緊所謂嘅收成期
享受完過往嘅黃金時代
而拒絕去接受改變 你哋只係擔心你自己
你冇去為自己下一代甚至其他人去着想
你所擔心嘅可能只係自己嘅資產會縮水
當股市跌 樓價跌 就心如刀割

又或者難聽啲講句 幾十年後你哋已經唔再係度
請記住未來係我哋 我哋會把握我哋自己嘅未來

光復香港 時代革命

睇返全篇文佢講左好多現時年輕人做既野
佢地無睇過有咩原因會有呢個結果

新聞自由點解唔包CCTVB？
連點解你都無諗過，無了解過就只係識指責

言論自由點解唔包異見市民？
你而家都講哂你想講既野啦，好自由啦？OK啦？

人權同私隱權有兩樣野
人權無包比唔識既人影我相

其實唔需要逐個point駁佢
佢地只有心中既地平說
唔使花時間應付D食古不化既人
同佢地講如果諗唔明點解唔緊要
但你記住自己今日講過既野
香港重獲自由後呢世都會睇唔起你

新聞本質上係要係唔帶任何立場下陳述件事，你無線電視連事情既次序都可以倒轉，佢根本唔係新聞，只係作文，你講新聞自由？佢地根本唔係新聞。
言論自由方面，我地並冇對異見既人做啲咩，或者咁講，我地一直希望各位可以理性討論，但係有不少支持警察同政府既人一開始就鬧，然後就動手動腳，其實一直我地都好開放，支持你地發聲。
影相方面，其實我冇野講，不過好多地方都有肖像權，如果你亂影人，係犯法，雖然香港冇肖像權，但其實你影相又有冇侵犯到人既私隱呢？你自己斷定啦。
法治方面，你認為香港有法治嗎？警察都開哂槍打頭，犯哂法，佢地有冇人被捕？一個都冇，你認為香港有法治？咁元朗打人個啲白色衫人呢？如果你仲覺得有既，我真係冇野講。
民主係人民作主，咁我係人民，自然係有權出聲。

起咗底 3毛嚟 大家完全封鎖

好中肯試下將你呢段sd落長輩群先！